建議將紀律部隊宿舍用作收留醫護及隔離人士

正確 我喜歡你的思路

醫護罷工
1.29抗疫三罷
每日消毒手機眼鏡

推

已婚警察宿舍

咪傻。消防同狗都係用宿舍。去狗屋算啦

首選金大仙

太子遊樂會都ok

G持

金大仙咁黃 首選緊係順利/油塘啦

呢個直頭要

觀塘狗屋隔黎有兩座準備入伙, 應該幾適合